爲免2020選舉被「文化滲入」，台灣將會block騰訊及百度屬下串流網站

智舉

留名睇全世界跟機
一選舉年就BLOCK支共

支共自己都出埋本書叫超限戰, 人地點可以唔防

唔夠絕
共產黨滲透/收買現有媒體一樣得

根本就要睇實果班記者

根本就要 Block 埋 wechat, QQ 呢啲工具。

中國網軍一樣可以上ptt

中國最叻用言論自由去反言論自由

今日700跌幾多？

網軍有成八萬人，封極都仲有

裝咗=電話自動變中共間諜

太遲啦, 一早滲入哂
如果唔係美國都唔洗晨咁早反華為5G

所以一個開放自由社會必須確保全部有份參政嘅聲音都唔會威脅開放自由呢個前設

以前玩悶聲發大財d人廢事理你
而家玩中國夢下下打開口牌真係當全世界都係戇鳩

直頭應該永久block